一人一首充滿年輕回憶嘅歌

我先

羅志祥

同埋韓椊亮

邊首先

仲記得msn個時比人睇自己聽緊咩歌

早知不應性愛

等登 登 鄧等 登登 鄧鄧鄧
登登登鄧 登鄧等

一定仲有依首中學雞回憶番晒黎

完了吧 如無意外

有啲難估

燈燈櫈鄧 櫈等 橙等 燈等鄧
鄧燈 等鄧 等櫈 等～

時興隆都唔錯

勁舞團啲歌?

係

咁我估呢首

有巴打估中左

jessi她啊公

玩beatup 我鍾意依首都多因為我太廢

如果太多牛奶味

夢裡冒險 總想見面 為愛歷險 找到信念
有無人知

女神真心正

對你好 無人稀罕我好